點解金甲龍獸會做到皇家騎士既?

13隻皇家騎士入面其他12隻都係究極體, 得金甲龍獸係裝甲體, 實力又差其他皇家騎士一大截, 點解咁都做到皇家騎士既?

裝甲體屌打究極體

成功靠二五

好似好撚勁架

我淨係知二手輔個隻金甲龍好撚廢

裝甲體但有究極體實力
加上係第二代主角 所以先求撚其塞佢入去
利申 9up

佢係保安黎嫁咋

我記得k島有篇恥笑金甲龍獸嘅潮文
話佢又藏頭露尾、捉幼年期做人質、同完全體都打到好辛苦

金甲龍件甲好似係數碼世界最硬合金造成
佢係咁多隻最高防，所以佢得防禦力，注定係俾人打果個
另外件甲好似有奇蹟力量，所以佢先入到

Btw如果照樓豬講，應該得alpha同omega X有資格做皇家騎

究v 完全體夠贏omg

原版太一嗰隻v龍獸係古代種，再加埋訓練員係真正嘅太一所以先咁勁
情況就好似二手輔嗰隻用鼻涕獸靠嚇進化嘅v仔ex咁，都係古代種，但配埋二手輔就廢撚到仆街，隻v仔喺前傳game同秋山遼拍檔嗰陣就好撚勁

換白帝好未

Omega X 有預判同All delete 名符其實無敵

二手輔終極nerf

巴打知唔知邊到睇到v龍個漫畫，細個coco好似有連載

二手輔

雖然帝皇龍甲聖騎士係皇騎既頂點，但諗起二手輔果隻點都覺得佢輸一截

Alpha, Omega. V龍同 紅蓮真係霸氣盡現

我覺得艾克薩獸同杰斯獸都有得同奧米加揮下, 但金甲龍獸感覺上食奧米加一炮都頂唔住咁

金甲龍打基米拉都含哂撚咁，無蟲蟲自殺佢死左啦 二手輔學上面巴打話，真係究極nerf 黎

六翅獸都只係完全體夠可以做7魔王啦

Btw 奧法勁d定金剛武神獸勁

果舊合金其實好普遍
一半皇騎都有

設定上金剛武神應該同世界樹差唔多level
同alpha唔同層次

引戰題
alpha定 omega X 隻揪邊個贏

時之數碼合金, 咪就係01既時候鋼鐵悟空獸全身既金屬, 果時佢自己話我全身都係最硬既數碼合金, 之後祖頓獸飛左佢個鎚仔果去, 之後佢個身裂開左, 祖頓獸話佢把鎚仔都係用數碼合金做

金剛武神係神既level 黎 好似係

混沌龍獸嘅合金仲勁

睇過外國有段片話係金剛武神
金剛武神好似係為左打贏一個唔知咩魔王而出現
但唔係六翅獸

路西法獸點同呀
特登設定佢係完全體但做到7大魔頂端就係襯返「傲慢」之名

好鐘意數碼暴龍post

金甲龍招大技叫奇蹟能量光（炮）
可以帶來奇蹟
其實我個人覺得咁樣玩撚哂

果時二手輔隻金甲龍獸要靠蟲蟲獸先出到依招KO基米拉獸

Omega X > Alpha > Omega

玩緊dmo 路過睇大戰

數暴界既大雄，好似好廢，但係次次都有救星

有唔同類架個合金

見佢係主角咪塞個位比佢囉
btw,好似係屈防

杰斯獸好型

但金甲龍獸的確係用緊最普遍果隻
金x先有gold

Thx ching

第一次聽呢個講法

金甲龍有名為奇蹟ge bug技
講撚哂

但合理

數碼世界行運超人

因為v龍見佢同族
同白帝又有啲關係
奧米加又係佢師兄
咪比佢入黎攞下長糧囉

仲記得暴龍機 用一次就會爆甲之後無得用

Omega x好alpha對打好似唔會有結果
Alpha招技好似係不斷rewind

一個代表開始 一個代表終結
但係Omega X既X factor來源係黎自Alpha
所以感覺上好似Alpha勁過Omega X少少

最廢既皇家騎士係邊隻

二手輔打果隻基米拉獸已經係降LV版, 只係完全體
秋山遼打果隻係究極體

Tri隻alpha廢到仆街

咪就係呢隻

佢兩個真係好難比，但金甲龍獸最廢就肯定啦，比帝皇龍甲獸做仲好

有omega係到，有比較
同埋一定要聖騎士型先做到

勁到仆街
By懞撚

但係見過d post話白帝係創立皇家騎士個個
不過認同最廢肯定係金甲龍

最廢一定係顱骨

帝皇龍甲定白帝版係創造13騎士既獸黎 好似係
但最勁應該係金剛武神獸 古代戰魂打到六翅獸仆晒街
仲要剩係古代暴龍獸加古代加魯魯都應該夠屈omega 機

呢個都聽過，但唔知出處
不過好似有少少矛盾
白帝=omega+帝龍
好似白帝係有之後兩者先出現到

係大門大獸太屈姐

一拳一隻究極吸血魔獸

係兩隻

一拳打到數據化連爆炸 仲勁過阿寶加利獸

我記得試過一拳三隻

官方囉
係二手輔果隻先要omega先變到白帝之嘛
正如本身ex-v龍就可以進機甲龍 但係02個世界觀就要佢夾飛蟲獸ge力量先得

本身佢ge裝甲都係世界樹比佢先有 唔係靠自己練

究極V龍 奧米加 奧法獸 3巨頭

金甲龍 同番芳香獸 劍皇獸 杜納斯獸 番去做2打6啦

D gif笑到仆街

大門大好打過佢隻閃光暴龍

頑固獸同傑斯獸不下你所講ge三巨頭

我覺得劍皇獸 杜納斯獸都唔廢
佢地勁過鎧甲暴龍同唔知乜春加魯魯

頑固獸都係皇騎

當然係

太一的一
加上我的零
就是100%戰勝率

雖然tri搞到奧米加 和奧法好似好柒，但奧法係皇騎大佬，奧米加最強皇騎係設定同埋多次強調（唔包奧法）

金甲龍好似係最強既防守

不過比二手輔個隻搞到好似好廢咁

我意為話佢俾左佢個位佢徒弟tim
我記得打機有類似咁ge劇情

唔係凱撒暴龍咩

究V收咗皮啦，3皇騎打一都輸，戰績同奧米加爭太遠

鎧甲好似係加魯魯

杰斯係頑固一手一腳操出黎，之後讓左位比佢

皇騎果班同一般唔同，姐係二手輔果隻係廢過皇騎果隻
不過我同意金甲龍係皇騎最廢

十三個皇騎好似包埋佢地2個

但我都記得係話讓左個位俾徒弟

官方一定無講過邊個最強

零丸一做皇騎勝率100%變0%

抑制其他皇騎唔算

真紅蓮排係邊

路人甲

有冇嗰幅圖

neet巴
玩linkz既懞撚都知金甲勁到hihi omg同alpha完全冇得比

究極v龍獸套漫畫真係好好睇
主角又有腦，勁二手輔多多聲

真太一

金剛武神獸呢

睇上面

睇完新果套就發現無太一嘅零丸幾廢

點解當初太一同大和打究極吸血魔獸打得咁辛苦

一般排名係
一法二奧三龍帝
然後頑固師徒，紅蓮
究v其實係常規皇騎排得比較後
最廢應該係劍皇杜納斯

同意，其他戰績差太遠

金剛武神獸係好勁,不過佢唔係騎士黎

on撚9 劇場版戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯就算有x抗都比奧米加屌打 更何況無x抗

劍皇同杜納斯一定廢過佢

有無人玩過網絡偵探?
劇情正到瀨屎

姐係金剛武神獸係最頂端
跟全就奧法奧米加
其他皇家騎士
咁七魔王實力點排
同埋千年獸定位如何

戰鬥暴龍勁在佢係龍族剋星
打非龍族佢就收得皮啦

拓也 個套最好睇

agger 淨係睇過01然後話戰鬥暴龍獸好撚勁班人真係好on9

點解?
因為型

神人型
同佢比應該係奧林匹斯12神

其實4 5故事真係唔差 4係衰在人獸交 5衰在大門大太屈

問過我先

秋山遼係神

武神好似係唔同server
另一個server既admin
相對於皇騎個server既世界樹
Alpha係世界樹分身
應該金剛>=alpha

杜納斯起碼有招大技見得下人
劍皇只係騎士獸既領班

劍皇係諗戰略戰術之嘛

呼吸無氣

七大魔王根據七宗罪
所以可以跟神曲對七宗罪既排名

髏骨獸個定位係唔係同金甲重複左

你記錯人

又好似係
芳香獸先係策士

黑獅果隻先係軍師

之前係個dm po見人話有隻好似雞既dm係最勁
到底係點

但究v有得上超究極

未來形態

白帝係皇騎創辦者唔係應該仲勁過奧米加同奧法咩

但上左就唔計…

隻雞係金剛武神同隻神鳥合出黎

咁紅蓮x 進勁啲定超究V 勁

應該超究V

真紅蓮勁D

你見金甲次次都肯定係最細隻
證明無地位 廢的

要企係大佬隔離要過到世

點解大門大做唔到皇家騎士?
一拳打爆幾隻究極體既男人

四聖獸+黃龍獸 對比皇家騎士係咩lv?

劍皇同杜納斯都叫有戰績呀
對04班主角撚狗咁撚

反而想問點解大門大咁屈
冇睇第5集求講解

我估淨係黃龍獸都屌打omega

好似無講過

點解都係10%

意識力最強（好似係

但明明係同一隻

皇騎其實好多都係得個名

座騎

混沌獸既戰力其實去到邊?
成日都見佢係game出現
勁過奧米加

閃光暴龍獸係進黎載大門大獸上天既騎寵

超究係v01設定 無論bamdie定東映都當睇唔到 所以以後都無新超究呢樣野

之後亞古獸已經識飛 進都廢事

同OMG果幾個梗係冇得比，但係望埋髏骨果幾個冗員就會發覺金甲都唔係咁差姐

有冇人知呢幾隻亞種係咩來頭

有無人有皇家騎士團完整list

我覺得其實同之前劇場版隻奧米加/紅蓮一樣

x抗之後其實實力更上左一層樓,不過佢依然係皇家騎士團一員

不過官方設定依然係用普通奧米加/紅蓮做圖

真紅蓮同超v未來形態應該都係騎士團一員,只係形態唔同左咁解

超v

大門大獸係人類定數碼獸 ?

其實上邊張圖齊哂
名就呢度有

其實點解個個都話omega x勁過alpha，alpha玩時間，理得你omega x del乜野預判乜野，其實都無可能避到alpha d招

神矩陣,出哂水
仲要用究V, 奧米加同垃圾究天
D童年番哂黎

最有印象都係馴獸師
隻boss好恐怖好震撼 生好多好詭異嘅怪 又搞到氣氛好壓抑

其實應該係實力相近先岩

設定上係打到2046都唔會分勝負
改時間等自己hit中vs絕對預判

皇騎果隻紅蓮無證據講係03果隻，所以唔一定上到真紅，但究v就暗示咗係零丸

12月14日

正解

btw其實近年出既動畫/漫畫都buff緊omega
傾向將佢同alpha睇齊
網偵都放埋佢入超究
dxw漫畫寫到佢有omega force
身為細個睇劇場版睇住佢轟死萬6隻超惡魔既fans都覺得非常開心
02劇場版就當係黑歷史啦

千年獸呢隻大家點睇 同皇家騎士頭2位有冇得比

其實同之前好多悟空勁定多啦a夢勁嘅post一樣，只要有其中一個係玩時間，根本無可能會輸，理得單體實力幾強都一樣，alpha重要有把玩空間嘅皇龍劍

係咪少左半張

買買買

鬥煩膠？

預判唔一定中同贏
編年史打death-x就係用左預判得出ge結果係打唔贏

所以我當有bug技ge會係同一等級 無分強弱 無果d次一級

有無一集係佢地出晒

1. 第二種暴龍同第二種加魯魯合
2.黑奧米加死左復活
3.好似係第一隻黑化左

第一隻唔知
第二係Omegamon Zwart Defeat
病毒化既omega
係數碼世界next order既執行者
第三隻係第二隻既進化
Omegamon Alter-B

03係我童年陰影

四聖獸廢架喎
唔好唔記得四大天封印左佢哋四隻

四大龍都好過四聖獸

廢物4聖，要射9個fd子去自爆

d omega迷真係迷到弱弱地智，之前有人話omega x係最強數碼，靠all delete，重要話普通omega都屈所有皇騎機，我真係笑而不語

戰鬥暴龍係龍人型都做到皇騎就真係世界大bug喇

戰鬥暴龍獸

數碼其實不嬲係世界樹個面先係奸

聖騎士型是基本

搵到原圖

delete係電腦世界根本就唔係咩一回事
白帝始初化就惡d啦

戰鬥暴龍獸憑咩做皇家騎士 究極體入面又唔係勁 打非龍族收曬皮 仲要係龍人型 淨係睇過01連做皇家騎士既基本條件都唔知係乜仲好意思衝出黎柒話bug

冇人提過八腳馬

勝利暴龍唔係可以同無限加魯魯合體嘅咩？

佢返去守護佢ge海底遺蹟啦

皇騎隻究V 係漫畫隻零丸？ 邊到出處，game 定係？
係就真係

有無人細個睇過coco套漫畫
用皇家騎士做背景
最後主角進化到奧法獸
部暴龍機係揭蓋手機
呢套係無出過動畫

中流砥柱
勁一定無佢份
講廢又唔會數到佢

漫畫好似冇合到
但應該得？

世界樹勁啲定03個boss勁啲?

係咪咩雷燈暴龍機？

仲有皇龍獸果套？
講皇龍既成長期同alpha 成長期果套？

多路獸d 進化分支真係睇唔明，點解會無啦啦進到alpha

其實覺得佢同芳香騎士係最型

奧古杜獸 超究極魔獸 最終千年獸 金剛武神獸 奧法 克羅倫獸 呢幾隻應該點排

好似係
我記得紅蓮係揸斧頭
叫紅蓮斧神獸

金甲龍獸邊到似騎士
仲有條尾係到都係資格叫騎士

無

第一咪Omega Alter-S囉

咁隻八腳馬又點計

柒左再黎

有尾既一堆喎

隻奧法好似會拎左條龍做武器

袍都無件 屌你

究極皇龍劍

戰鬥暴龍獸x抗同鋼鐵加魯魯有x抗都比奧米加屌打 你都好意思話普通既戰鬥暴龍獸唔會打輸比奧米加 點同你討論落去呀死盲撐 仲要連做皇騎設定都唔知係乜

金甲龍副甲好似係會愈打愈硬喎 仲有奇蹟之力

如果上面個奧米加唔係X版
而究V(太一版)好似贏過奧米加
咁究V唔係勁過奧米加咩?

好似係聖輝就贏到…

太一隻V龍唔係叫 斯路咩

論睇實力同保護數碼世界嘅決心有排都未到戰鬥暴龍獸啦柒頭

zero=零丸=斯路

搵到張圖
真正嘅第五代數碼暴龍
圖中金色果隻好似就係進奧法嘅前身

Xros war漫畫，但條仆街仔唔記得左太一，淨係話人地係人類

八腳馬我幾鍾意，好型，只係實力同奧米加奧法冇得比，05果時可以見到實力同紅蓮騎士差唔多

痴線，我自己係戰暴死忠都係咁話，戰暴廢到咁有乜資格做皇騎 後期d數碼暴龍唔係玩個人實力，係玩能力，戰暴乜都無，得對會爛嘅爪，有乜資格

點睇晶界獸

條友真係盲撐到

大家睇得太多究極體係主角寵就覺得隻隻都係主角嗰隻？

上面講咩戰暴有救世界嘅心，真係呆左

之前都已經有人出過圖講皇騎隻omega唔係太一佢地嗰隻

最明顯係太一佢地嗰隻肚位有半個勇氣半個友情紋章，普通奧米加得粒珠

所以根本呢d就口同鼻拗，講戰績，奧米加柒到無倫，講實力，究v係速度最快嘅皇騎，可攻可守，打遊擊戰根本無得輸，但設定上奧米加係最強皇騎，你吹得官方帳咩

search得返設定
原來咁複雜，細路仔點睇呀

算啦 條友淨係睇過01

好多人睇呢d係睇童年回憶，唔睇設定

可唔可以比條link 黎

agger 皇騎入面金甲龍起碼有套甲頂下 戰暴攻又唔勁 防更加廢到乜咁 又無勁既技 出到去棧比人恥笑

其實奧米加呢樣野又係好亂，講到明紋章嗰隻奧米加專for太一大和，但我而家玩緊網絡偵探女主角隻奧米加又係心口係紋章

Iphone用漫畫人apps就有，search 數碼寶貝 合体大戰爭 好似係，咪屌我殘體

加上其實奧米加咪等於半隻戰暴，都當入左一半家喇，有乜好執著

好冇存在感
攻唔高之餘冇特別能力，講防又唔及金甲，鬥快又比唔上究v

聽日番晏，今晚煲煲佢先

有無人覺得暗黑騎士獸幾型

紅蓮騎士獸呢
13騎入面算中間？？

唔係太一個隻戰暴既話佢唔會死心架

佢除左係奧米加嘅好朋友之外，好似無乜特別待遇同設定

漫畫版omega輸俾完全體
點解有人話佢勁

負責死

咁確實嗰本野係有小小實力失衡同神化主角，為左保持100勝率其實有d野係唔太合理

其實好明顯佢係假膠嚟
唔洗理架

因為03果陣係主角，仲有個真紅蓮mode所以會覺得勁，但係事實上又係冇乜特殊能力

有無巴打知邊到有得睇返

但最撚型係佢(個人意見)

細個買過
全套好似得2本

大家都係金甲
點睇?

大耳進翻自己既究極體仲好

最型肯定係金剛武神獸 不服來辯

唔進最好

嗰陣余遠鍠原本畫緊魔法王子，滾水淥腳咁完咗就係為咗畫呢套

我都覺
但如果係omega X又唔同講法
到時Omega X=奧法>究V(雖然我都係覺得奧法係勁OmegaX少少 )

Xw 漫畫嗰隻係
連迪路獸都係小光嗰隻

xw漫畫格硬將01-07放落同一條時間線 fans會睇得好開心 但係就做唔到官方設定

不過好睇過動畫第二代

邊到設定奧米加係最強皇騎 頂多係代隊長
奧法反而係官方親生仔 比奧米加迷酸得好緊要

sor 我以為混沌騎士獸

皇家騎士勁果啲通常係有披風

小說好似omg贏過alpha一次？

同人鳩作 大家都互贏過一次 打和 super

之前真係有張官圖係話奧米加係最強皇騎，不過係好多年前，當時未有龍帝，頑固，傑斯呢d 出左alpha之後奧米加(表面)最強之位受威脅，梗係比人酸

對應返個post，所以金甲龍咪無

咁白帝 係唔係皇騎黎？

冇人講shoutmon x7 superior?

呢隻點定位大佬，大雜燴咁，又無真正設定，再者omega shoutmon第三季比人弱化到咁，真係唔識定位

皇騎始創人，但不包係13騎士入面

唔係
創立人，但自己冇加入

唔係 佢只係始創人 可能經歷左個危機之後覺得要有一隊人保護數碼世界

結果搞到數碼世界仆街ge好多都係皇騎本身

人地結局只係咁 就一堆同人小說話奧米加贏奧法獸贏

我仲以為係正傳

咁白帝算係咩級數 =金剛武神？

分別

絕對唔係，暫時皇騎無人同到金剛武神同級，金剛係admin黎

。。。咁古神獸呢 ？

神人型就叫admin咁隔離ser咪12個admin
不過佢權限的確夠高 可以重裝os

金剛武神 世界樹 定力爆
點排

日文係土偶咋,唔係神
不過古代種都係勁D既

咪係囉，都算admin喇 我到而家都未太搞得清楚12神係邊12隻

用希臘羅馬神話既名

金鋼武神獸好可惜
仲有隔離server既水銀獸

Mercurymon 嗰堆
嗰堆係神人型 不過地位上應該同皇騎差唔多🤔
佢哋係神人型但係=/=admin
05都有隻mercurymon比個博士毒死定唔知點害死

其實我覺得奧米x=奧法=究v

開始vs終結vs無限復原

不過無限復原唔記得左係咪未來模式先有

人地英文叫Merukimon
mercurymon係銀鏡獸

金甲

我嘅數碼暴知識只係得01-04加01,2,3劇場版
你地邊度睇返黎？係咪要玩game

V 龍古代種就有overwrite 能力，即係復原能力咁
不過v01 講話d 古代種好多去到成熟期已經overwrite 太多次，會死

漫畫果時講零丸去到完全體已經好撚勁，佢招必殺神龍衝擊抽得低omega, 但用親身體負擔重，推爆哂overwrite, 講佢用多幾次就898

點知以為佢死果時佢進化左做聖輝v 龍，佢既能力係Ultra-force, 無side effect 既高速overwrite 能力

Cut左自己個手機wallpaper

想問呢集同1代有咩關係?定係包埋1代劇情?

冇關係

獨立故事,同TV無關

同求 好想睇返

佢應該問同上一代網偵有無關

DLC EDITION

無錯 我講得唔好 sor

咁係咪都要買返網偵1代?
一直想玩，但一直忘記左

設定寫有得重設os 唔代表佢係世界樹果種admin
唔代表佢＞ 皇家騎士
暫時任何作品入面金剛武神都係冇任何地位
連出場果部第4部都唔夠光墮抽

tvb配音都係大雄

第一隻alter-s 係
戰鬥暴龍亞種 , 鋼鐵加魯魯亞種 = 電光暴龍同偃月加魯魯合出黎
設定上同奧米加同lv
第二隻係執行者 , 係奧米加合體果時加左Black Digitron 變左奧米加Zwart
跟住再病毒化 變成
第三隻係alter-b 即係 第一隻加左black digitron變出黎

唔洗

唔該晒巴打

我都係早幾個星期睇呢條片先認識到呢12個
利申 唔知條片係咪完全正確

我就係咁意思
而且我覺得佢係針對系統檔 例如世界樹呢d
可能同普通精靈打又無特別優勢

十二神設定上同皇騎同一實力
但係係第2個ser叫Ilias ,
唔同既係 十二神本身真係管理住 ilias ,
而呢面ser , 皇騎係under 世界樹, 世界樹先係管理者

12神就真係唔似勁野

Mercurymon設定上數碼世界最快

究v:鬥下先講得唔得

好簡單,當金剛武神係"系統還原"

近排出左呢隻 , 係兩隻十二神合出黎 ,
你當係兩隻皇騎lv既合體
加埋有泰坦獸 普魯托獸之類
雖然個風格上真係冇皇騎果種霸氣

其實都係先入為主啫

依隻就有D霸氣
但隻腳 企都企唔穩呀

係啊 最新果三部20週年暴龍機新架 自由高達黎 嚇我唔到

其實無霸氣因為佢地無做過主角 雜魚就做過 所以先咁覺得
不過調返轉睇其實佢地部ser真係安全得多......

講腳傑斯獸咪一樣

新個D 數碼暴龍 全部都起哂角

岩岩GOOGLE左泰坦獸 有種奧加獸究極體嘅FEEL

omega zwart defeat
冇記錯係黑奧米加死左之後啲數據再出返黎唔止係病毒化 所以先叫defeat

可唔可以講下關於十二神嘅嘢
例如出處 我只係睇卡通 好多遊戲
小說 漫畫內容都唔知
依隻合體又係邊到出現呢

真係進到上去

真係冇乜
除左05 06出過場一兩隻 不過都冇乜點解釋過佢哋背景
官方佢哋有時出game出機週年紀念就會一隻一隻咁“鄧”啲新獸settimg出黎

得官方設定
無作品係主力關於12神

再搵搵真係奧加獸條線

把金劍好似熔咗

呢隻叫Grace Novamon 銀河型數碼暴龍
阿波羅獸同戴安娜合體而成 體內有大爆炸級ge能量
以前Iliad差d滅亡ge時候出黎做救世主 有d似白帝
必殺技係閃光掌同超級龍騎兵
係咁多

要睇邊幾輯先會明你地討論 01 - 03全部 + 06小小都睇過但個post 好多名都未聽過

金剛武神獸
东方传说中流传下来的最强的破坏神且是掌管再生之神。传说在网络系统异常时降临，将现有的系统化为虚无，创造出新的系统

係奧加獸啊 果時特登幫佢整突極體
仲有巨龍獸都有 紅鏽巨龍獸
詳情可以睇陽神個blog

呢套野得百幾頁,不過係幾好睇

睇哂佢

呢個網主要係翻譯返官方Digimon Reference Book 唔會好似其它wiki咁加大量非官方同人描寫落去

Digimon Reference Book個網 bamdie自已出

屋企得第二集，好想買埋第一集

有冇得唔睇字睇動畫/遊戲
同埋佢又唔係中文介紹，睇完都係唔識中文名

自已譯/google
呢點就係點解數碼暴龍會比寵物小精靈禁住黎屌

其實v龍獸漫畫個太一同01個太一有咩關係

02隻v仔獸又同game個隻係同一隻？

奧加獸揸暴龍獸骨，泰坦獸揸喪屍暴龍獸骨

講開又講，我覺得普魯托獸外型有啲似04輝一黑化嗰陣嘅人型(暗黑獸)

1.無關系 只係果時v01賣得 動畫先用同一個人設
2.係 所以先恥笑二手輔做二手輔

邊隻最強

等續集

我覺得金剛武神勁D

高質po

有鬼佬研究過最強既top 10

皇家騎士

比個大概d獸點黎

你當平行世界咁睇

類似
無記錯舊登有人討論過係 超級巨雞獸>>>>世界樹>=金剛武神>>>>all

金剛武神係當系統出問題時 出黎將成個世界還原 我當佢係洗機咁
至於打其他 好似好弱咁
你會唔會用洗機去del 一首歌?

套野成日D進化都由男變女

你當omega係可以delete file
但金剛係可以del鳩你個os 你話邊個勁喇

都係果句，數碼暴龍d設定唔洗咁上心認真

奧米加除左係第一代主角合體 人氣高之外根本無咁勁

咪就係
講型 alpha 型幾撚多
講勁 alpha打撚到佢仆街都似

大門大獸：在座各位都是垃圾

因為靠關係

吹水大會 正式開始

同意

大門大獸贏世界樹

大門大獸>>>>>all

應該問 點解大門大獸唔係皇家騎士

太勁

如果大門大係tri 可以點屌打隻閪貓

係太一嗰隻奧米加勁到仆街
詳情有睇01 02劇場版就明

太一大和隻奧米加02劇場版被人打到仆街喎

講左好多次啦 神人型係唔可以做架

我記得nds有隻數碼暴龍係用阿波羅獸同戴安娜獸做主⻆

一拳打死到佢變返蛋囉
同佢講玩呀？

硬係覺得阿波羅獸同火神獸有d關係

大門大=數碼暴龍世界既一拳超人

要出白帝

大門大獸係真. Admin

利維坦獸設定係咪好勁
依前儲暴龍卡張張都好高攻
連c都有900

要犧牲奧米加俾白帝上位

奧米加一個打晒嘅話
點俾二手輔有啲作為

唉，合體打啦合體打啦

我屋企隻皇騎先最勁

真係有半個勇氣半個友情紋章?

我都想問，係咪即係nds太陽月亮果2隻合體

4聖獸係咪同金剛武神同一個level？

佢四隻返屋企
除左識擺款 比敵人封印
仲識咩

推自己友去死

01果隻有人類加buff

係
果隻獅子狗同月兔

呢套度度都有線上版 好多人睇
我自己都翻睇過幾次

Sun and moon

要勁先入得不如搵大門大

咁佢一個夠，其他多餘

金剛武神好勁，不過唔夠型

數碼暴龍收皮過檔去機戰做超級系都仲得

有種像順便的感覺，奧加獸終於也有了究極體。
但跳過了完全體。不過這不嚴重，畢竟數碼獸本來就自由進化的，隨便找隻類似的來湊也行
......雖然是這麼說

但找百撘的蛋蛋獸還真是預料之外...違和感也開太大了吧！
雖然都是綠腳，但腳趾的數量和指甲顏色不對阿喂

搵蛋蛋獸涉位
笑到仆街

笑什麼,大家都是綠色

搵鼻涕獸吖笨

始終係三年前既野,到左而家應該有D地方改左/多左野

王龍獸比六翅一隻封印,咁可想而知四聖獸幾廢

十鬥士合做金剛武神獸
上面話佢不同於世界樹ser
但十鬥士又同世界樹同see?

有冇人知呢隻係何方神聖?
十幾廿年前睇coco見過，
但風格完全同數碼暴龍唔夾

多路獸正常進化嘅究極體好似係

古代暴龍獸，古代加魯魯獸又係咩level
好似好勁咁

想問馴獸師嘅定力爆喺設定上係咪冇數碼獸可以打得贏？

究極體

奧古杜獸 超究極魔獸 最終千年獸 金剛武神獸 奧法 克羅倫獸 白帝 最top係咪呢班

x omega應該勁過白帝

傳說級

呢隻好似係叫多路戰龍獸
BTW我覺得黑色個隻正D
COCO叫多路皇龍?

左上三鎗手係墮天 爆裂mode?

冇記錯都係墮天 但係唔同樣
個名一樣

15週年隻龍
新世代黎講幾鐘意佢
好興幸龍帝無機人化

咁巨雞獸係咩位

唔係,嗰隻係女版大波墮天

p.s 上面個網殘體字

洗機武神？
即係冇一隻夠佢打？
佢唔屬於任何勢力？

四聖獸係第一期被選中嘅細佬最終進化 其實係有五個細佬 不過第五個死左令其他四個進化

似係閃光暴龍分支進化

第五個係因為比另外四個推出去先死咋

lmmm

有冇詳情?

當同伴飛彈咁用

金剛武神唔係皇騎

大門大唔係聖騎士type

次次數碼暴龍post都有班人拎大門大嚟搞笑
其實好煩

咩搞笑
大門大堅係最勁

你當世界樹d fd

TRI講,一開始有五個,跟住仲係完全體嗰陣唔夠人打
之後四個將第五個同伴當炮彈咁射出去,射完之後四個進化左做四聖獸
而第五個同伴都就咁死左

咁嗰第5個同伴係乜嘢嚟㗎

第五個好似係食夢獸既完全體百萬龍獸
岩岩睇返,唔係射完先進化,好似係四個進化完將第五個同伴當炮彈射出去打四天王
唔係好記得,總之就四聖獸將同第五個同伴射左出去死

其實數碼暴龍實力不嬲都好混亂
好似上面講既金剛武神
本來人獸裝甲合出黎已經係勁過 古代究極體 > 究極體
跟住每隻五套甲合出黎既究極體
就算只係5隻古代究極體 就咁估 應該至少都1線啦
跟住仲要呢兩隻再合出黎既金剛武神
應該係神一樣既level
但係佢唯一表現就係俾光墮虐

比較高人氣既皇家騎士就至少一半係對應住七魔王
奧法更加係個個作品都係世外高人咁
你地解決唔到我就出手

果d重設世界 , 刪除一切 呢種級數既技能 隨便數都過十隻
所以要比較邊隻勁d 幾乎係冇可能
你只可以分級數 奧古杜 千年 呢d係T1咁
每個TIER入面再比較就只係主觀鍾意既問題

究竟咁多漫畫/game邊啲設定先係官方認可

成日搞到好撚亂 一隻數碼獸又有幾種進化路線

重覆出現又唔知係咪同一隻

每個數碼世界都係唔同server
世界樹係其中一部server
01,02,tri嘅係另一部（abc）
電話game嘅又另一部

同埋有冇巴打知邊度有得睇馬子龍+黑暗巨龍獸做主角個套漫畫

呢套搵左好耐

官方正傳出既都唔講得？
你當官方搞笑？

我立即

無辦法，除非佢完全reboot一次成個宇宙
成個"Digimon"始終係由唔同人創作，設定上搞到有好多野犯駁，仲要不斷追加新設定

最少睇埋第13皇家騎士同v01漫畫

其實咁樣幾好
玩家先會花啲心思去研究

成班係度講人獸合體又得
大門大獸一拳人地皮又唔得

13皇騎同原作編年史已經好大衝突

其實追得好辛苦
最慘今日既設定
聽日又比人一野收晒皮

係
好似tri咁又打唔知幾多人面

tri on9姐😅

呢個post由本身討論金甲龍獸點解會做到皇家騎士去返以前係舊登已經拗餐死概到底邊隻數碼暴龍先係最勁

之後就會有人跳出來講一句大門大獸

完。

全世界都係咁

日本2ch仔有呢啲topic都會係咁

呢個post都算係咁，有d高質野睇下

雖然個人對金剛武神無愛，不過佢連六獸墮落形態都（一隻同奧古杜同級，甚至再勁少少既獸，另一個七大魔王化身）雖然最後每個戰魂一人一刀，都叫勉強handle到，真係不得不佩服佢既威力

證明好多人覺得講大門大好有趣好有討論價值

exa:……

鬼叫官方玩到咁咩

有無人玩過wonderswan color 數碼暴龍
我記得好複雜，細個未爆機就無玩

都係聖騎士型

奧古社獸戰績好差 頑固獸用反台秒左

頑固獸係聖騎士型呢樣野真係r晒頭
明明點睇都係番長系列

04 ？？打基路比

不過順帶一提，金剛武神+呢隻瓦得爾獸臭G（好多獸既合體素材) ,會出一隻超尾機既"超究極體"級神獸--克羅倫獸/Chronomon（神聖形態），係時間化身（Chronos係古希臘神話入邊嘅時間神）
瓦得爾：

克羅倫獸：

肥雞獸

皇家騎士有一定實力既

其實都無辦法,我覺得只係因為作品既情節需要而影響左我地對d獸既實力既觀感同印象.
好似金剛武神咁,係動畫因為劇情需要所以同六翅墮天mode撒旦mode打都有d就住就住咁,我覺得只係因為兒童向多所以d友情熱血元素多過流暢打鬥畫面,事實係金剛武神獸要吊打六翅根本唔係咩難事
好似奥米加獸咁,都會因為作品風格而改變左戰鬥方式.係我們的戰爭遊戲到隻奥米加同X進化隻奥米加比,後者打起上黎乾淨利落同無乜猶豫,反而細個睇就會覺得可能要就返小朋友所以你會feel到奥米加好正義唔冷血. 學你個分法,02套大電影隻滅世魔獸頂盡係T2,但係為左引出白帝出黎,結果打贏左T1中間既奥米加獸

好樣衰 ，但好勁

千年獸(被屌打)傳記

金剛武神fans

點解十二神會幫墜天整武器

多路戰龍，多路獸正常嘅究極

好似愈整愈多奧米加獸...

無x 嘅奧米加邊有資格入t1 點解成日都要神化奧米加，我真係唔明

官方見收得咪狂出，反正週邊商品照有人買

係神化既,反正數碼世界咁多出名既究極體,有x抗體咪T1既top 10,無咪係T1既中游位置lor

我覺得奧米加個design係最靚

Alpha型好多

一開始用亞古獸，V仔，同蟲蟲。3隻主角

主角係秋山？一開始個劇情好似係V仔撞9千年。
我都唔記得，我記得係好撚難玩，分開東南西北咁去玩

X左都入不到top 10，有鬼佬已經跟設定pick左頭10，上面有巴打post左片

Alpha要郁先型，唔郁好肥大，omega個流線好靚，再加暴劍同加魯魯手，好有合體feel得黎又唔會覺得格硬將兩樣野合埋一齊，再加上係咁多年前嘅設計，個設計師真係

其實呢部機當年黎講真係幾高質
仲有隻玩純育成 可惜hit唔起

係 有太多屈撚機
仲有neo呢d

官方少數confirm嘅超究極體

超究極體會係個名到加上超究極體呢四個字

唔係到而家都係得3隻超究咩？重要3隻都係v01

係 因為官方根本唔想有超究極體呢個class

ゲーム、漫画で超究極体として分類された個体
アルカディモン（超究極体）
アルフォースブイドラモン（超究極体）
インペリアルドラモン(パラディンモード)
オメガモンと亜種（ズワルト、ズワルトディフィート、Alter-B、Alter-S）
カオスモン
クロノモン
デーモン（超究極体）
ベルフェモン
ルーチェモン(サタンモード)

Chronomon喺nds登場嗰陣劇情話佢係超究極體

超?邊到超

係，無錯

白帝無可能係超究，我印象都係官方唔想有超究呢樣野

愈出愈多真係跟唔上la

其實一d都唔難，用3隻黃蜂獸打天下

N.E.O招必殺 無條件將你變返0同1

係邊套漫畫

tri

12生肖年獸係咩來歷

(殘體警告!)
設定話係咁就係咁

名係十二個佛教神祇
外形係十二生肖

D設定真係好多拍得住美漫
只係佢多數限定係網絡世界咁解

03咪出過十二生肖

究極戰刃皇龍劍

姐係墜天本身冇槍係人地整比佢？

可能本身都有不過唔好用

人哋叫 十二神將 / 十二帝魔

多路戰龍獸，究極體，但個色怪怪地嘅

閃光暴龍死撚開ok

死返去睇你既01啦 盲撚

黑大耳獸

唔計xroswar
歷代動畫最渣既主角最終進化型係帝皇龍甲獸定閃光暴龍獸爆裂形態?

點計最終進
單一主角?唔包同伴力量?
戰暴 金仔 真紅蓮 火龍獸 閃光暴龍獸爆裂形態
自已揀

留意返Ds主角係大門大獸
閃光就唔好拎黎講了
紅蓮求鳩其舞2野班主角就訓低哂

咁講
唔計xroswar 隻外掛怪
眾主角係xroswar 大雜燴o個集所出場既精靈
最廢係邊隻？

如果咁計一定係火龍啦
睇下前5代係xroswar出現嗰集你就明火龍有幾撚廢 唔講以為佢係完全體

火龍For sure
佢發幾粒bb彈 打都打唔入對面
仲要面有難色咁唔知做乜鳩

好想佢出04講古代十闘士

套電影出得兩隻

講太一個隻更加廢 連x抗都無遠遠比唔上劇場版個隻 勝利暴龍獸同閃光暴龍獸都已經勁過佢 0102入面戰績仲要唔係好

轉眼就２０週年，哈克獸感覺都唔係出左好耐，咁又５年

無啦啦拉返legend-arms個設定出黎 又唔填坑

咩game 黎

戰暴打龍有攻擊加成

翻兜初代暴龍機

wa diu, 咁都要260

拎鋼鐵海龍獸同機械邪龍出嚟做戰績怕唔怕比人笑 本身戰鬥暴龍係龍族克星 無論邊隻既戰暴都輕鬆屌打龍族 仲要鋼鐵海龍獸同機械邪龍係究極體下面只係中下游 要講戰績05閃暴仲撚勁 單挑皇騎同打撚死貝爾菲獸 淨係睇過01 童年大撚過你老母個閪就咪衝出嚟柒

到依家我都仲係覺得火龍獸只係完全體最高級
凱撒暴龍先係究極體

真紅蓮>閃暴爆裂形態>>>>>戰暴>金甲>火龍

其實講技能
金甲龍獸點可能會輸

代表住奇蹟

奇蹟=咩事都會發生

全部爆裂形態都好型

開頭都好d 後尾出果d根本只係色違

=輸都可能發生

由細到大都覺得天水圍墮天地獄獸好撚型

想問下佢仲有冇更勁既mode？

但係個奇蹟講明就輸先會發生反勝

X抗

講奇蹟既 成長期一野收超究極體啦

奇蹟呢個詞真係無撚敵

黑暗四天王有幾勁
木偶弱智仔
小丑比完全體秒左
鋼鐵海龍比隻成熟期海鯨撞到訓低
機械邪龍比堆鼻涕獸痴上身反抗唔到

條友明派膠啦 唔好理佢啦

撘單問下 examon邊忽聖騎

戰暴打龍帝呢

所以龍族克星一早淪為笑話 仲要係官方認證

當攻擊加乘咁理解囉

假膠到咁都有人理

有冇人可以解釋下混沌獸係點合返黎
同埋龍仔獸到底出處係邊？

1.番長獅子獸+暗龍獸
2.10週年獸 初登場好似係部街機黎

我玩game係番長獅子獸+暗龍獸=混沌獸

出處係咩意思,初登場?

1.上面張圖唔係話敵對架咩？點解會合左
2.果陣就係玩carddass無啦啦見到隻咁既野唔知乜黎

鴉神同閃暴爆裂形態

04 個世界級係寫得好神秘 但唔明點解唔講埋 古代十隻野
03 個故仔寫得最連貫
01就真係賣冒險同結局甩帽
04唔出哂十隻野真係好鬼唔過癮

之前唔知係邊到睇過話1-5其實同一世界觀

1.話就敵對 但係對番長黎講所有唔係佢地心中ge正義都係敵對
D團又唔知做乜 重乜資料
另外混沌獸係bug黎

通常聯展進化的時候，兩個數碼獸互相的數碼核會完全融合，脫胎換骨成為全新的數碼獸，不過混沌獸在合步進化前的數碼獸各自保持自己的數碼核，以非常不完全的狀態維持著自己的樣貌。混沌獸有個「不可能存在」的數碼獸代碼名，在數碼世界的「中心原理（Central Dogma）」裡是絕對不可能的特異（漏洞，Bug）。因為是極其不穩定的存在，所以壽命非常短，推測是因為數碼世界的管理系統所放出的排除漏洞程序的運行而壽命會變短。如外觀所見這個混沌獸是番長獅子獸與暗龍獸合步而誕生，雙臂可以看到各自數碼獸的面貌。必殺技是用「番長臂」上裝備的「BAN－TYO刃」施展無敵的一刀兩斷「霸王兩斷劍」，以及從「暗龍臂」上裝備的「千兆刺殺炮（Giga Stick Cannon）」中打出自身數碼細胞的「黑暗日珥」。

呢個只係xwar漫畫版設定

暴龍卡好似奧法加劍勁過金剛武神獸

無得咁計嘅，金剛出先，第一張金卡先990，alpha b都1060

根本數碼暴龍個世界觀有大把故事可以講 但都可以整到tri咁柒

記得以前coco有套漫畫叫激鬥數碼暴龍之類咁嘅嘢 搵咗好耐都搵唔到

本身多野講但亂到九彩呢
單講動畫
由0102四聖獸
到04十鬥士六翅獸（加埋三大天使）
到05皇家騎士世界樹(仲有其中一個十二神亂入)
之後仲有恒常性
中間設定衝突都唔少
你要搞番順佢唔整次大REBOOT都唔掂
但佢根本就係見邊個受歡迎就谷個個算
屌你皇家騎士世界樹明明同01關係根本係冇咩
TRI都要夾硬寫埋入去
咁有咩方法唔生硬

邊度搵到咁多關於數碼暴龍既資料

真心問，基爾獸到紅蓮唔係都係病毒種咩

搭單問，01火牆係乜，另一邊又係咩世界(以Network/電腦計)

鬼咩，啲作者亂鳩咁搞個設定
一啲責任心都冇

好心整合哂啲設定先寫故啦，
一句平衡世界就算撚數，越搞越多 bug

同寫高達故嗰班一撚樣

病毒種聖騎士型

輸左比大門大獸姐 唔代表佢最廢 只係對手太強

機械邪龍當年都唔算係究極體下游啦
GAME都做過好多次最終boss
當年好多人插01點解講到佢咁廢

記得原本奧米加都係超究極體，後期變返究極

依個terms後期好似消失左

其實皇家騎士並唔係指最強果班獸
只係一個組織 幫世界樹打工既組織
無謂講點解有d獸咁勁都入唔到皇家騎士啊

金甲龍獸 可以話係最勁既 數碼暴龍
因為佢有 奇蹟力量
就算係咩敵人都可以發生奇蹟將其打敗

除左金剛武神係究極體，04其他主角變身都係冇分等級既混合體，所以等級之分只係實力分級

感覺劍皇同杜納斯比較廢
因為見佢地係04變做六翅獸打手

衰在04開始打亂D等級（唔計02裝甲體）

佢就係講實力
不過火龍同戰狼係究極體級比金仔仲好笑

宜家先知
明明凱撒暴龍都仲係比劍皇佢地撚狗咁

你肯定樣似就係同一隻？

凱撒暴龍同凱甲加魯唯一戰績就係基路比獸
劍皇同杜納都係六翅獸殺

仲要比基路比打到訓低 ff食小泉

第三隻係第一隻黑化出黎嫁

第一隻係Omegamon Alter-S
由電光暴龍同偃月加魯魯獸合出黎，電光係遠戰偃月係近，所以Alter-S係用加魯魯劍

數碼世界有冇可能有幾隻奧米加獸？

講最廢, 顱骨同劍皇走唔甩
金甲龍起碼都有最強防禦加分
顱骨造型最路人, 套甲係世界樹俾但又唔夠金甲龍硬
劍皇除左係騎士獸大佬, 實力上真係無野值得提
杜納斯其實唔差, 空戰第一, 係造型柒左少少(X抗幾型)

最強有阿爾法 奧米加,接住係龍帝 傑斯 v龍, 應該無咩爭議
個人強烈認為紅蓮實力絕對因為03主角而被高估, 最多得中上

難啲

我個人係幾鍾意公爵
但無古拉尼既話其實唔係好勁

皇家騎士同03果隻好似唔係同一隻 點變真新紅蓮

皇家果隻最後變左x抗

其實紅蓮係咪真係唔識飛
我見其他唔識飛都識浮空

皇家騎士劇場果隻識浮空

真紅勁，但普通紅就廢，03 果陣比敵人打到還唔到手

04講明係皇家騎士

其實數碼暴龍1，2，3，4 個時空係咪唔同

1同2同一個 另外1同2個故事係03係電視動畫黎
04就又一個時空

其實V仔獸EX唔靠合體自己上唔上到完全體 ？

人地亞古拉獸都進到伽僂達獸

進到天空v龍
係動畫要紋卡力量先局住要聯展

金甲龍從來都唔係最強防禦
得X抗先有絕對防禦之名

金甲龍唯一才能--奇蹟

唔係
係02設定先要聯展
理論上vex自己條進化路線就係機甲龍獸
另外果d都係
zero果條反而係亞種黎

原設所有野都有唔同進化
係動畫先固定左直系進化
只係尷尬在二代玩聯展
大家設計都已經有另一隻成熟期既部件

另外金甲龍獸之謎
大佬白帝可能係皇家騎士原形
二佬聖輝V龍現役皇家騎士

講開進化
哥瑪獸一直比人默認究極體係蛇頸龍獸
tri搵左維京毛人獸做究極體

咁迪路係應該究極天女定聖龍?

嬲到震
我係因為蛇頸龍獸入坑
對我黎講佢係哥瑪究極體係唔會變

但祖頓獸進維京毛人好似比較合理

唔係海天使咩

lm

02年大結局果時都未神聖天使獸
劇場版果一秒係聖龍

佢初登場係作為02穿山獸究極體

我都認為係海天使

我記得04有出紅蓮，不過路人的幾秒出場

海天 for sure

我都記得係古神進上去，嗰時都睇到r哂頭

其實轉左維京毛人好耐，5年前出過隻無印嘅psp game已經係進毛人，重有當時天女亦都已經改左進神聖天女唔係聖龍

算喇究天同聖龍俾人一掌拍到退化，廢到咁進黎把撚咩

超2.0係海天使
超2.5之後再出番蛇頸龍獸

Xwars 果隻？

唔係 x抗係紅色面具 得卡有出

應該係Budget唔夠

其實唔明點解後期打得咁辛苦
放銀鏡獸出黎開反射盾
乜嘢皇家龍球 速火砲都反死佢地啦

仲有無得買

屈機神技
七重天堂都反到

金甲龍獸 除左套甲係咪 v仔獸ex 黎？

除左套甲只係V仔獸
同烈焰/雷龍獸一樣

靠套甲上位 重課玩家

其實戰甲獸上古神獸係咪果時求其塞個完全體俾佢

點睇戰甲獸進劍龍獸做完全體好似正常d

但係劍龍獸又係巴達獸既裝甲體

係
除左主角中主角其他人都係食花生無撚用

反而飛蟲獸有自己路線上寶石蟲獸
又可以進恐蜂獸

恐蜂獸同機甲龍獸有冇特別關係？
除左一樣同係ex-v加飛蟲

無
佢究極體都係一臉反派樣ge究極古加獸

上面個表係曾經俾官方（任何媒體）至少一次講過係超究極體嘅數碼暴龍

咁右下角果隻咪最勁既omegamon

Digimon Next Order既 boss，執行者
不過唔知係咪勁過omegamon X

記錯 alter D先係執行者

始終最原始果隻最型
BTW, 最下面隻加魯魯唔型, 鋼鐵加魯魯型好多, 但係隻暴龍獸OK型

一聽到皇家騎士
就諗起班究極體開口埋口‘’二菇多啦樹‘’
根本冇諗過其實數碼精靈
金甲龍嘅奇蹟之力應該要黎消滅哂佢地

編年史結局直到最後omg都係要消滅所有數碼精靈

就係呢隻臭米加
持住自己掌管力量，加埋有把咒紋劍
一句‘’屙跌裂‘’幫‘’二菇多啦樹‘’殘殺左幾多數據

好記得細個以為究極天使獸好撚勁，一下比人反死左

拎隻幼年期做人質黎威脅成長期既皇家騎士

咁到底智商有幾低先會覺得戰暴有資格做皇騎 ？

覺得3大天使勁真心唔明有乜問題

果陣究天未出場,神天好撚勁,諗住究天會仲勁
點知究天0勝率

正呀

融合失敗咁樣樣

01 隻天使跳級都打痛小丑王
04

02都柒啦，未進先有返啲睇頭

剛剛醒起當年買卡曾經抽中過呢張, 但後來整唔見咗, 原來而家都值5000 yen

01 天使幾次救全家
02 兩套劇場版 為左俾金甲龍同白帝出 用左究極天使同奧米加做祭品

巴打, 我都有依張, 果時細細個淨係抽到一張金卡, 就係依張

Coco 唔知咩抽獎抽中 寄左幾包卡黎
開第一包中左呢張
但好多年前高登有人收卡我$50 放左

俾我就點都唔放, 好有記念慣值

打錯字

連續打錯

講起卡，有無人知金鋼武神金卡有無價有無市？

可以上日本y拍同樂天睇價
留意返復刻版平d 舊版先值錢

應該係舊版，我中學定唔知小學抽中，仲有鎧甲加魯魯銀卡
而家已經ugrad 做左兩年野

復刻版係4年前出 幾set都好貴過千蚊
雖然而家都炒到上4000都有不過我覺得有價無市

呢個post啲討論風向好難捉摸

想問而家數碼暴龍出左d咩figure
我想要哂皇家騎士

數碼暴龍集中討論區(1)點解金甲龍做到皇騎

鋼鐵悟空獸係數碼合金
防禦力差金甲龍幾多？

新版都咁
我張果

唔係你果張 復刻係復刻哂所有金卡
你果張y拍放緊1500yen

Yen?

話明set 跟哂卡簿咁架

我都係, 成世都冇抽獎運, 當年撕開包卡中咗嗰下幾震撼

搭單問一問
02個咩波高獸的海即係咩 細個睇果集睇到
同埋果個究極魔獸集團又係咩 出得幾集就唔見左人

波高獸個集有人話好唔同
成個格調唔同左
同埋究極魔獸應該勁過吸血魔多多聲啦

02裝甲 有D連成熟期都未去到的感覺

邊隻係火龍？

達高獸
果集腳本係小中千昭 佢只係寫過呢一集 所以好唔同

係咪講緊達高獸？
個集應該係仿克蘇魯神話嘅風格
達高獸個樣係克蘇魯 個名都係舊神

火既雙重戰魂，個翻譯亂咁黎火神加炎龍就變火龍

個時一抽就中第一張金剛武神 老板娘都呆撚咗

有無高手解釋下x抗係乜

鋼鐵悟空獸空心既

我係有barcode之前就無抽
最鍾意都係張白帝

最鍾意三代金色暴龍機送果張真紅蓮

點解紋卡力量 走去聯展

明明一代每人都可以用紋卡進到完全？

我都咁諗

戰鬥暴龍同加魯魯左右手好型
型過金剛武神獸左右手個龜頭好多

係編年史個數碼世界入面
因為太多進化 電腦容量就黎爆 世界樹就啟動方舟計劃 唔要舊世界 整個新世界
但係問題就係唔可以將所有數碼獸搬過 賣咁一樣會爆
所以就派皇家騎士去消滅所有數碼獸
而果班數碼獸因為唔想死 就變成x抗 實力加強左
紅蓮x話x抗就係"想活著" ge證明

果一刻係佢地進化係要傳送力量俾人
傳完先比人地一下打至幼年

呢隻點睇？

神聖天使真心型同勁

人性化過頭 無左魔王feel

天使獸充分表達出型既盡頭便是柒

好多作品都講世界樹搞事

其實個樹就係AI

感覺上佢似天使系
但佢條女好正

係勁就自己去打啦，仲傳乜鬼
捧白帝果場，奧米加都打左陣先輸啦

初頭係進唔到
只係後尾大平賣 事實天女獸出場多過聯展

其實編年史boss都唔係世界樹
雖然元凶係佢
但係之後就瘋狂bin佢屍

仲要編年史果個世界樹仲係正常d

果隻聯展 係X坑體幾好。02 就算la 都唔知男定女黎 一個老牛聲的麻雀獸 同迪路獸 進化

但係可以進到成熟果時 已經無黑柱

奧加 斷手果刻 真心超Sad
你老母 都唔係廢成咁

Tri就最好奸角Win 班主角無撚用到咁

始終都有情意結

成隻安杜路獸咁

黑柱係阻進成熟only
睇返27集光子朗分析因為無左紋章所以進唔到完全 不過唔代表之後進唔到
聯展進化係恆常性參考奧米加融合而開發出黎用黎進完全體

因為舊世界會大爆炸

官方後補左招屈機技比金甲龍獸

咁劇場版係平行時空?
omega x最後係想反世界樹 唔係殺數碼獸

應該係舊世界 數碼精靈存在本身就已經用左d數據位
就算死左(del左) 都唔會free返d空間出黎
所以結論係點都會大爆炸?

外型Omega=Alpha>Susanoo

係 最大分別係呢個
原作編年史係omega x明知世界樹意途都執意清除所有數碼獸

舊世界你唔理佢都不斷生新數碼獸同進化架嘛 進化都會增加數據
就係唔想佢爆 去新世界因為要upgrade

02個設定根本就係用黎壓低01主角實力
01最後一集就已經唔需要紋卡,就可以進到完全體同究極體
但02後期就算冇左黑柱,都要青龍獸力量先進到

其實天使獸一直都唔勁，打惡魔獸係靠吸同伴體力+自爆先贏到，小丑王又唔夠力吸入去要靠人補力先吸到怪，打黑戰直頭吸唔入輸埋啦 ，究天直頭唔知想點

二代班細路都無自己紋卡(除左光武, 賢仔其實有不過動畫無出)
所以無得靠自己上完全體

我覺得只係天使族對邪惡既有加成先夠打
本身實力好廢 只不過係天使族較少見先比人錯覺以為好勁

天使只係神級既手下咋

亞保加利獸
好有感觸 所有進化失敗數碼暴龍既集合體
由一班隨時掌握進化力量既人擊敗
真係好諷刺

你完全feel到佢想學omega左右二合一，可惜失敗左，不過金剛都型嘅講真

無左d皮嬲皮褲，唔夠爛仔，無乜壞人feel

無錯，嗰時細個睇，無左時空進化畫面已經夠失望，重要比人一掌拍到收皮，我睇到呆撚左，講真究天同聖龍實力點會差過金甲龍同金拉比

金剛個樣成個山寨omega咁

其實港譯金剛武神真係幾有霸氣，叫須佐之男獸我真係叫唔出

金剛d卡好型，但動畫入面就好柒

Agger，叫返原名返而柒左

有無人有睇應用怪獸

斷斷續續咁睇覺得合格

可能覺得須佐之男無人識 先用金剛武神

佢型係把大蛇到

公爵獸又係 紅蓮騎士成件事即刻昇華左

NX EDGESTYLE

係咪04個暴龍機送

yup

呢個係真，紅蓮騎士獸 真紅蓮型態，即使好長好q口，但講出黎都型過人

日版真紅蓮形態點叫? 一樣定有第2個叫法

デュークモン クリムゾンモード
Crimson mode
crimson係顏色

炒到傻

當年bandai個腦裝屎
天使獸究極體係人型 天女居然變左隻龍

倒轉都易D接受
其實Bandai成日都想整死數碼暴龍
睇佢Tri就知

明明完全體時好似金童玉女咁
點知一進化變美男與野獸

動畫東映出架 唔係最昇 Bandai無得武力介入

仆街東映

迪路條線不嬲多元
貓>狗>老鼠(無錯 原設迪路獸係扮貓ge老鼠 雖然之後當貓算數)>人>龍
要知道動畫出果時未有神聖天女獸 聖龍又四大龍之一 算係咁

Bandai而家出舊野算都知套tri奶野

有解釋返佢地打完亞保加利獸之後
再入一次數碼世界冒險
要用紋卡嘅力量去維持數碼世界嘅平衡
所以捐左代表自己力量嘅紋卡出去
唔可以再好似1代咁話進就進 要儲氣先進到
去到青龍獸送力量先變返唔洗儲氣話進就進

我記得係世界樹派發病毒殺大量數碼獸
但當中有d數碼獸發生突變
產生出x抗體
世界樹唔容許x抗體存在
先派皇家騎士去追殺擁有x抗既數碼獸

未打爆過04果隻暴龍機一直係我童年遺憾

04右上角個野一直唔知正確點玩
淨係捉到個節奏遮開遮咁就咩都100%
03就用幾張卡片包膠慢慢拉

冇記錯好似係morse code咁, 短/長/長短交替對應三種攻擊

係1010咁遮光

有叔父係皇家騎士團做leader 點會入唔到

V仔獸根本係皇騎入面既二世組

其實D數碼裝甲可唔可以交換用?

有冇咩網可以睇到有X抗體咩樣
好似好難搵

溫柔裝甲冇係卡通出過?

巴達獸果d好k胎

誠實全部都係海戰型
雖然係哥瑪姐

真心覺得裝甲體係黑歷史黎

根據官方TWITTER爆料 , 原本想法是 翔龍獸 進化是 龍帝 ...

這是後來的正式設定 :

這是原本的想法 :

所以呢你睇 龍人型的 斬龍獸 一身造型斗蓬盔甲不是更像皇騎風格 ?

射手獸似勇氣+友情合體

原本正路好多WOR

所以照咁樣睇進化路線 龍帝 應該係藍色既 ...
不過以上所講都係廢案 ...

以下劣改 :

agger

咁講斬龍年袍唔應該係綠色添

點解無x抗 omega 同 紅蓮

係咪連官方都唔鐘意x抗咁型

好 ! 咁又試下顏色跟返 奧米加 同 紅蓮騎士 既紅袍睇下 :

Prefect

關唔關要同紅蓮騎合真紅蓮事

咁又唔係太好
皇騎太多"騎士"樣
反而呢家龍帝更有獨特性

人地叫皇家[騎士]喎

矛盾係一種美
好似紅蓮係病毒種

哩隻咩嚟
比真紅蓮同紅蓮騎士獸X邊隻勁啲?

異次元

呢隻係以前coco嘅X漫畫係話未進化做紅蓮X嘅型態

數碼暴龍D-Cyber 超進化龍魂戰記

紅蓮斧神獸

想知道多啲數碼暴龍嘅歴史同個世界觀，有無咩網詳細啲？

十幾年前 有個數碼暴龍網
有人連歌都放上去

依家得返討論臨
或者Digimon Wiki

個wiki得好少野

wikimon呢

紅蓮騎士獸原本個名叫公爵獸
咁呢隻原本個名係咩
Btw dcyber嘅設定係咪官方設定黎？
套立體電影紅蓮X係普通紅蓮變成
漫畫就係呢隻變

想跟返都好難跟
老屎忽野冇人研究

中世纪公爵兽
Medieval Dukemon

中世紀公爵獸

黑化既紅蓮騎士
真接用黑公爵獸
如果叫黑蓮騎士獸

而家先知咁多複雜設定

當聽下故仔
無必要在意

成日都講邊隻最強

不如講下 邊隻究極體最廢最唔打得

黃金鼻涕獸？

設定既野,唔洗太介意

Chaos dukemon混沌公爵

因為V仔獸係親生仔

戰暴個問題前幾頁先討論完，追下post 啦

黑lin

混沌騎士獸（カオスデュークモン / ChaosDukemon）

其實有破滅魔龍根本唔洗有黑lin

紅蓮本身已經係病毒種，混沌版係點黎？又病毒？

咩黎

性格反轉

之前OMEGA出嗰時唔記得去買
而家想搵返都難
屌佢唔撚肯復刻

依家網上有冇得睇返d cyber?

有無人知之前k島有人貼嘅設定上小光暗戀太一嘅雜誌圖係咪真？

唔係因為未進化完咩

白帝死忠

搵到英文，中文就唔知

劇情殺唔需要理由

只係其中一個腳本咁寫 東映見tri唔掂就炒作引人講

垃圾東映

太一唔係小光阿哥黎咩？
暗總自己阿哥？

有冇人可以請多D 03定力爆D野
細個睇覺得好詭異

有咩好講?

好似使徒咁樣

根本次次都係呢條on9留重覆問題，點解你地重會理佢

想問下v龍獸同v仔獸關係咩？
上巴打話二手輔點解叫二手輔係因為同太一果隻係同一隻v龍/仔獸？

因為V仔係 wonderswan隻game入面係秋山遼 partner ，仲要打贏千年獸

V龍係漫畫既 唔關事

唔係 二手輔同game入面秋山遼(唔係03果個)係同一隻
v仔獸有2個分支進化 正式係v獸ex v龍獸係v獸ex ge亞種 你當01同05果2隻亞古獸咁

點會唔係02有 賢仔同秋山遼一齊冒險既記憶

咦 睇錯

你睇錯我話唔係03果個

但點解二手輔隻v仔獸會無哂之前d記憶？

好感動

同埋賢仔 佢個角色咁易比人利用
Tri都要玩佢
隻帝皇龍變成奸角

25boy既材料

數碼世界大絕 打完一個副本就洗記憶以免影響下一個副本
不過秋山遼vs千年獸系列第一作秋山遼係同亞古獸果8隻打千年獸
記憶問題佢地都有

無玩過game 秋山遼隻v仔係咪都要靠蟲蟲升究極體

02之後， 有隻WS Game秋山遼見到二手輔笑9佢
話自己係V仔獸第一經手人

叫二手輔因為乜9都係二手
v仔二手
紋卡二手
護目鏡二手
連女神都係二手

要 因為係02宣傳作

數碼裝甲都係

1.數碼裝甲

本作中，遼與賢在冒險中蒐集了各處的數碼裝甲蛋的碎片，並將其復活。不知這些裝甲數碼蛋是否就是《02》主角群們使用的那幾顆？這些被遼與賢復活的裝甲數碼蛋，後來被數碼世界管理、封印在各地，直到《02》才給大輔一行人去解封使用……好像不無可能？

如果真的是的話，那大輔那屆可真坐享其福阿，東西前輩們都準備好好的，有問題前輩還能出來支援，也難怪他們會把戰鬥不當一回事，還去數碼世界野餐了……。

有冇講過d裝甲既由來
btw裝甲體大部分都好柒

好撚慘

秋山遼直接用v仔獸就搞掂千年獸啦
洗撚進化咩
二手輔果隻進完之後勝率仲要差唔多係0

奧法獸同奧米加獸 個名好似話 ，

參考 由耶穌比喻 聖經 符號 開始同終結 ，

而傑斯獸 嘅參考本體 係耶穌。

傑斯三個劍靈=三位一體論

如果跟歷史 傑斯獸 有特別嘅存在意義

傑斯成個設計設定拍得住阿爾法同奧米加

alpha 同omega 囉
冇讀過數學咩

其實傑斯好型

Alpha同omega希臘字母嚟
聖乜鬼嘢經呀

有無敵狀態,超屈

Alpha Omega希臘文黎，咁都可以講到關聖經事
希臘文字由公元前800年就開始用既
聖經句開始同終結就公元96年先有記載既
而傑斯獸果三個劍靈叫Ath、René、Por，係參考大仲馬小說入面既角色，關耶穌乜事

套漫畫咩名

合體戰爭

秋山遼系列做動畫化肯定好睇過Tri 啦
Bandai on9捉到鹿唔識脫角

明明故仔個尾講到秋山 同 千年獸 由仇敵到發現對方先係自己真正拍檔
最後千年獸既data仲重生變左單角龍獸
去到03明明都係秋山配單角龍，但夠膽死話係平行時空角色

反正千年獸個故仔都玩時空穿梭啦
03話佢係同一個「傳說tamer」又有乜問題

梗係唔同人啦
兩邊嘅遼都有自己嘅家庭，再加上班朋友唔係同一班人

所以咪話出03TV時寫呢個角色時浪費左

03入面又講到01,02只係佢個世界既動漫、遊戲
但結果「原來真係有數碼世界」，用呢一點connect 三集故仔既話
而且秋山係中後期先出場，直接話秋山係數碼世界travel過黎唔係仲好咩？

劍靈命名源自三劍俠, 但形象係三位一體

呢個就係DM嘅敗筆囉，故事同設定都唔連貫

其實佢好慘，明明係遊戲時代嘅英雄，但入到tv淪為咖哩啡

東映果時懶醒話寫個全新故事 而家睇02多人屌但係其實係人氣最高時期
咁想斬法流失好多觀眾
其實就算換主角 只要係同一時空就一定好過而家

明明 Digimon 同 Pokemon 初出時都勢軍力敵

任記玩到今時今日都仲出到pokemon野大賣
Bandai 同Toei 兩件垃圾就咁就搞死左Digimon

呢隻墮天個定位都唔係七大魔王 洗乜壞人feel

而且數碼暴龍型好撚多

pokemon賣點係主線遊戲, 對戰系統完善又相對平衡
反觀動畫近年一樣唔收得

一直都唔明點解係暴食
雖然日／英名係別卜西, 但成個造型同暴食扯唔上關係

Digimon成個宇宙要REBOOT同大改一次先有機會追得到

狹義的觀點認為「暴食」等於浪費食物。從廣義來說，就是指「沉迷」於某事物，如酗酒、濫用藥物、屯積不必要的物品、沉溺於賭博玩樂而不思進取等。（但丁的觀點是“過份貪圖逸樂”。）

有冇人鐘意比多獸

成隻烏蠅咁都有人LIKE

其實佢肯出一定大把人課金

之前課齊哂出果幾隻模型啦

最後都係放棄賣鬼哂

淨儲卡集算

喺動畫別西卜獸對資料好渴求，連成長期嘅資料都要吸收
咭方面設定上7大魔唔需要x抗體，但別西卜照樣追求

咁唔應該係貪婪咩

Sorry
可能我睇錯資料，同曼德拉效應發作

收視只係比fans打j用 賺錢先係另佢長出長有
06同01個差距跌超過100倍

問題係別西卜獸，連個名都係魔鬼名，但個造型成隻天使咁，真係唔多討好

我一直都覺得佢比較適合係嫉妒，連進化都係因為羨慕人地有朋友

但tri進究極比多嗰到真係好燃，睇到流馬尿

你們真的要以這副模樣道別嗎？大家會傷心的

個腦會自動出左林保全把聲

利維坦個口又夠大下話

我一直都覺得利維坦先似暴食

利維坦同龍帝啲數據量大到

咁多個主角 都係得IT毒撚 最有腦
同想解決問題
其他人都係On 99咁 得個喊字
果一刻個阿猛見到佢隻天使獸
暴走 佢個樣我好心涼

但有無人講返點解Tri 果時會有 隻暗帝皇龍甲

提都冇人提，仲問都唔問就還手添

太一 唔通我地真係要親手殺死自己同伴咩！

帝皇龍甲獸呢咁屌你地

皇家騎士之中攻擊力最高唔係龍帝咩？
網絡偵探講過 同埋差不多秒到紅蓮

其實每一套遊戲 動畫作品 同時會出現唔同官設

好撚mean btw雖然唔多鍾意02班人，但都真心想佢交代清楚

唔同ser唔同設定
攪到集集都亂

所以成套tri都係垃撚圾

劇情垃圾 畫風柒 新女主唔討好 成鳩日係到嗌mei醬 煩撚到閪咁 快撚啲打撚死隻貓

有咁正既世界觀都唔撚識用 浪費曬啲設定

當初比多係集合比多同古加資料
鍬型蟲同獨角仙既最多昆蟲
真係扯晒

打錯好多字

秒到紅蓮唔出奇
龍帝根本就係大型移動要塞
攻擊力基本上屈哂機

我次次玩暴龍機都要進究極比多

紅蓮根本係皇騎入面偏廢 不過金甲仲廢

設定上金甲差唔多勁過半數皇騎，最高防不特止，官方仲要後補左招神技比佢，係動畫表現問題睇落廢姐

二手輔問題

老實講 代表得奇蹟既又點會係廢

究竟十鬥士本身好廢，定係拓也佢地廢

根本皇騎得一半到係真係可以叫做打得
其他個啲

其實傳說十鬥士唔廢，係唔知點解分左體之後廢到仆街，至於拓也佢地重慘，根本一直都越級挑戰緊，重要成日肥仔同矮仔係到troll game，佢同輝二我真心覺得已經幾打得，重有輝一條線都好正

純平都好d 起碼殺過古洛頓獸
友樹就真係零戰績

咁落去可以開(2)

數碼暴龍集中討論

幾好吖學到好多野

12月ps4有新game出
同舊果隻網絡偵探有咩分別

續集

同故事線另一個主角既故事
而且加埋原本隻網絡偵探

嘩頂
原來咁多人有玩過ws隻數碼暴龍
有冇人識整粒seed黎玩
好想玩返

友樹好似有殺花龍獸 分子獸比獸型裝甲果集

肥仔後期覺悟左之後都幾幫得手，冰熊由頭柒到尾，重要d造型特別柒

好想開到2，好少數碼暴龍嘅劇情討論，多數d人傾玩具

姐係無玩1都完全無問題？同埋係咪psv 都有？

點解二手輔叫二手輔？

十二月果隻會包埋1

點會冇問題

有psv

next order 好唔好玩 想買黎撚下

其實出多D好似crosswar漫畫咁嘅類型嘅故事串連返咁多漫畫/動畫嘅世界/設定會好好多
依家咁多款設定同故事背景,根本就口同鼻呦,又唔知應該用邊套作準

算啦
熟數碼暴龍嘅fans好清楚
根本冇可能整合所有設定
隻隻嘅身份同能力都吹到天花龍鳳
又有分game設定同動畫設定
所以話數碼暴龍講設定係嘥氣

同marvel一樣
好撚多設定
好撚多世界

想問設定上可以毀滅數碼世界嘅數碼暴龍係咪得最終千年同須佐之男？

奧古杜獸同克羅倫獸

網路偵探定next order好玩

兩隻都有玩

好難講邊隻好玩d...

如果拎埋對家d 裝甲黎進仲好睇d
不過集數又唔夠
好想佢出套講古代十鬥士

story同world好唔同
story比較似無生蛋ge pkmon 劇情向 回合制 升lv打boss
world就比較育成向 搵資源搵野食 隻精靈會死變返蛋再黎過
睇你鍾意邊隻

佢有鬼好多世界
一堆根本得設定

鬥步數多

網偵個故好睇 套設定都好穩

每個故事 每一隻都係獨立個體
但矛盾左 同一個組織 唔同故事有唔同指標

佢係有幾個世界 不過一句起兩句止

我用二代帝皇龍甲獸打輸四代火神獸

果陣玩開日版機,同美版打多數嬴
不過有時唔知點解連唔到

日版機真係贏美版機
仲要日版機係正方形mon，d獸靚過美版好多

日版貴個double
當年想買03紅蓮機 比老豆屌到飛天

日版04果部真係掃到barcode
美版好似要入數字

邊到仲有暴龍機買

港魂 慢慢復刻緊

對我黎講暴龍機係最原始長方型果種...第6代透明殻主題係迪路獸聖龍獸，廣告係鋼鐵悟空獸 ，最後第十代係鋼鐵系，廣告係機械邪龍
而家呢埋機係咪統稱哂叫第一代？

印象中好似呢代先開始有究極體..

之前d 15周年機俾人炒到2千幾，班友都癲既

咁抵屌

買左第一集表示好想屌柒Bandai老味

早買早享受

中文應該唔係同步

咪又係做港女啲兵

印象中有究極體既ver 香港加個超字係前面算
超4 V龍進聖鷹獸

有 睇新果套Tri.

未睇嘅咪睇 留返個美好回憶啦

睇漫畫版，正好多

合體戰爭中段條線都ok
笨大一心兒童化賣玩具搞死數碼暴龍

琴晚睇tri睇到出天女獸果集
真係整到愈黎愈淫

cross war其實頭兩輯幾好睇又有音音j
不過係獸設定奇怪同換左人之後劇情唔掂

我覺得cross war仲好睇過大門大獸

漫畫好多串連前幾代真係

巫師獸

點解漫畫永遠都正過動畫？
Pokémon 又係咁

第一隻巫師獸

D 舊game有冇地方可以down返玩，你地講到好吸引

佢要懶係可愛

佢個設定話數碼世界既歷史係會跟人類世界而改變， 所以令到進化之力失去左，所以先出現xros既合體

Crosswar玩合體個概念其實幾過癮
係錯在用喺本身有進化系統嘅數碼暴龍

十鬥士同古代十鬥士有咩關係?
十鬥士即係火神獸個十隻戰魂
古代十鬥士係古代暴龍獸 古代加魯魯獸
隻隻都係究極體

古代十鬥士分拆開做兩個戰魂將力量留比後世，戰魂進化出黎既就係十鬥士

5個屬加埋 凱撒暴龍獸同鎧甲加魯魯獸
先有究極體級
但係古代十鬥士隻隻都係究極體
咁04班主角咪好廢下

咁本體係究極，但留低既得靈魂，中途都可能比人消耗哂

有某個人既人影

有無人訂新果隻網絡偵探限定版？

有

最強數碼獸
大門大

記得結局有出晒所有主角嘅人影

邊到訂

唔係啊 人已經成熟 獸係完全 人獸已經究極架啦

講個笑話 究極體級

究極體之中應該都算最廢

我一直都當雙重戰魂係完全體級數

幾錢

就爆

真係好廢

bb彈獸

竟然推到去1000

搵人開個數碼暴龍集中區

1000